扑野個時要減低磨擦，係咪要擠d 磨擦膏落去？

要用小草

滴兩滴雙飛人

牙膏溝少少水得架啦，用完一次包冇臭閪

用開白花油

X2

用WD40

要抿屎先

有冇讀physics 架 梗係加啤令啦

直昇機式？

用開碧麗珠

哼，用黑旋風啦

用開威猛先生

用花生油